滿月

假如一切回復原狀的話
我生存的意義即被抹殺
愛，恨，痴，纏，血，淚，悲，喜，苦，痛
我寧願選擇謊言

Warnemünde
桃源鄉—僅是不存在之地
烏托邦 並不存在

歸來吧

[pink][做/pink]乜鳩

佢啲舊post都係中二病